呢個時勢仲同我講頭先淘寶買左幾多野既蠢女人係咪可以分得手

其實好多人係咁
香港人 善忘！ 香港人 逃避！

係

分

好想屌柒佢

但唔敢

我是廢柴🚬

中出咗再分

問呢條問題你係想點?

仲上嚟開po問？

係 另外請善用不推文回覆

港豬！ 分手！

發泄下

中出即飛啦

淘寶唔係問題 淘寶記得俾負評 再求其屌下佢

例如 全國包郵不包香港 鼓吹分裂主義

你條女唔要咪俾我

叫佢食屎啦

分 真

係
分
定係你想你下一代生活喺個炫耀淘咗幾多嘢嘅世界

係
你會後悔終身

分
請善用不推文回覆討論

sor 其身不正